係咪好想十點鳩叫全面回歸?

只要改下叫既內容就好合理。
每既十點,提下你既鄰居邊度有口罩賣、邊個藝人/政客搵到口罩,早過政府
記得加返句「康復香港 時代抗疫」

百佳有米賣!

屈臣氏有酒精搓手液!

智文藥房d酒精假架!唔好買!

唔好再去行山,山度好多人!

K Kwong發明左可重用口罩!

城寨劉細良有3D打印濾罐! 有6200既手足可以去攞

古天樂先係民間特首,劉德華無得比!

康復香港 時代抗疫

叫人入工會

拉

Push

Pushh

推

LM

點解係康復香港唔係光復香港 依家好失禮你咩

十點鳩叫!!

鳩叫都未必聽得清楚啦..

因為「康復」比較切合主題
同時又反映到大家係之前一齊抗爭既手足
又可以引班偽中立/淺藍/「我唔識政治」既人一齊嗌
嗌嗌下就會拉埋過黎架啦

政治係要令唔支持你既人支持埋你，唔係淨係同支持你既人圍爐呀

G持

唔戴口罩正仆街

信唔信嗌康復，都係聽左做光復

用CSi正仆街

依家全世界都好似抄緊香港

冇人出聲

屌你老母呢句真係好撚柒
要叫口號可唔可以叫第二句唔好食諧音呀

好唔容易喊到搭一先至有幾隻貓仔出嚟

無人嗌

pushhh

pushhhh

甲甴食屎啦

pushhhhh

pushhhhhh

光復香港時代革命

push

pushhhhhhhhhhhhhh